男子潛入迪士尼樂園 扮「泰山」生活3日後被捕

42歲男子麥奎爾潛入迪士尼樂園探索島住了兩日三夜。網圖
美國一名來自阿拉巴馬州男子就決定一嘗「泰山」生活，闖入佛羅里達州的迪士尼樂園中的「探索島」（Discovery Island）區域，住了2到3天。

佛羅里達州的迪士尼樂園在3月中旬關閉，42歲的麥奎爾（Richard McGuire）趁這段時間住進園區。在4月30日，有迪士尼的保安人員看到麥奎爾使用公司的船隻，那時他已經在島上住了2到3天了，當警方到達探索島外，曾用大聲公呼喚麥奎爾離開園區，惟他沉睡於美夢之中沒有任何回應，警方只好進入島中搜索，甚至出動船隻、直升機。

當警方拘捕剛睡醒的麥奎爾時，他還聲稱「不知道這邊禁止進入」，但四周都貼滿了「禁止進入」的標示。他透露本來計畫當一星期的「泰山」，更表示一個人住在島上有如身處「熱帶天堂」。但是麥奎爾最終被發現及拘捕，將面臨刑罰，或終生禁止進入迪士尼相關產業。

「探索島」曾開放予公眾參觀，有許多鳥類與動物，其後被迪士尼收購變成園內「動物王國」的一部分。

係扮就係森林扮

正呀，回歸大自然

呢幾日佢食咩

黎香港應該可以住幾個月

個島面積有45000 呎
曾經係樂園設施一部份

好識嘆

又幾靚仔

米奇老鼠